【十二碼大戰】阿仙奴17-18球迷吹水區 CLXXXVIII

2017-18

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

Cech

間諜食撚屎！

禾列斯

好彩都識入12碼

好撚廢

我禾

禾仔

Cg真係

禾狗

-6

禾子

文傑睇住連登講波？

我禾又入波

我覺得間諜會全部都估錯邊

間諜會唔會一球都救唔到

間諜果然

間諜又捉錯路

完場上身

間諜瞓落地

阿狗贏到十二碼 禾切牙

住污守尾門？

nice

輕鬆

間諜捉到路當贏左了

救唔到既話入晒都死啦

夢遺

咁射法都幾on9

我蒙

easy

cg

夢遺個樣無乜信心， 嚇9死人

哈哈

古圖斯

飛機

古圖

多謝曬

笑

笑撚左

間諜

點解搵佢射

痴線

火星

蒙維爾射波好正

車仔玩野

做乜撚野 =.=

古圖斯射

干地

Wow, 古圖斯

笑乜牙

揾keeper射

施治都係掂唔到波

笑料

干爹都係到笑

siu 4

屌 搵古圖奧斯射

高圖斯飛機

屌你以為自己紐亞

干地報恩？

點解係古圖斯

向師父致敬

救到!!!!!

贏

woooooooo

敬老

有人拎數

救到

正

笑4

嘩間諜

cv救到

施治第一球

c字終於救到

救埋

救左

Ok bye

屌牙 間諜救到

施治識撲

sor 間諜

水到

Cg

挽留

施治

哈哈哈

係咪有人要退出阿記post

間諜救到

byebye毒錯

摸奶達

以為自己開龍門球

請問古圖斯咩事？

原來都係撲唔到

搞事狗躝!!!!!

唔係救到丫

有人要退出阿po了

原來救唔到

屌打！

係 笑4

張仔粒lin

我基

莫拉達80m有排抽

屌 =.=

爺爺又贏

我廠竟然會贏12碼

基佬

個個以為係

專登比個邪盾yeah yeah

爺爺好波

係咪有人退po??

贏啊！

基佬
跳舞啦可以

入埋呀基奧特 我要打飛機

唔使走

銀河唯一

躝

三冠

西班牙黑b

Mon 間碟

住烏好波

贏左

豬腦

勁到

搞掂

又贏

熱身賽之鬼

好野 一齊打飛機

送個邪盾比禾地牙狗

干地偷笑，唔洗拎邪盾

On9間諜

好-6
但係好好笑

3冠又完季

劇本

有心唔要邪盾

功臣豬腦！

有盃捧

又成地精

雲加又贏

古圖屎射果下笑到仆街

季前三冠王

原來施治都係未救到一球12碼

阿狗近年射12碼好似冇輸過

基佬一劍封喉

好好笑

高圖射係咩事

反雲又輸

爺爺

笑死

都係救唔到

贏咗，但請賣垃圾禾

又係開季三冠

三冠王

雲加

阿仙奴d 12碼又唔錯啵

理得拎咩盃 最緊要又然車仔

又係tvb捧杯

干地係咪專登讓個盾比阿狗
邊有可能比古圖爾斯射

古圖射

無人走無人走

迷雲又然

叫個龍門射 好似玩佢咁

唔係燒山射就無事

姐係今季唔會再有冠軍

唔播捧杯

邪盾
英超一聲bye bye

盃已捧

CECH終於捉岩路

拿卡>>>>>>>>莫狗

連續2場溫布萊贏波

Morata

我睇過最好笑既12碼.

對面12碼次序亂排咁

干爹係咪玩野

聽講間諜救左十二碼

氣場救到 照躝

有無捧盃睇？

應該係連續9場喎

ABBA呢個射法真係有D怪

古圖斯做乜衝出黎柒

係唔係都BYEBYE
咁既陣想拎英超

新例

干嗲買咗自己豬

跨季連勝！

達仔個球CECH係咪掂唔到?

吐氣揚眉
雖然好似波皮都摸唔到

可唔可以以後tvb都播阿狗

唔同級數

no
係莫拉達射斜

阿狗雙冠王
今季可以hea打了

做乜搵古圖射

唔識計輸贏

掂唔到,但捉岩路

射失

唔想贏

睇錯
古圖斯射

乾爹打假波

又係熱狗主場捧盃

Morata如果係水貨既話今季軌大件事了

三年抱兩飛機盾

今年按埋層樓買作客未來熱個場

我無得睇
陪個女睇kimochi

所以都係要躝

c治黎講 捉到路都唔多見

三冠左啦喎
假阿？

重點

j到仆街個班炒晒車

溫布萊之王

拿卡水貨咁摸奶係咩

我覺得今場MVP 係elneny
今場成場都見到佢
助攻助守，駁腳走位拉空位乜都有
今場打得好好
今場成隊表演都好好
雲加

3冠啊 audi盃

Tvb 100%奪冠率

#afc at Wembley since 2014:

Wigan ✅
Hull ✅
Man City ✅
Reading ✅
Aston Villa ✅
Chelsea ✅
Man City ✅
Chelsea ✅
Chelsea ✅

又嬴車仔

等陣又激到人地肯科水

原來波皮都掂唔到
回歸了

爺爺又然！

Arsenal win the 2017 Community Shield! 🏆

Wembley form...

WWWWWWWWW 🙌

唔理住了

阿 車輪住贏

山好靚仔

可唔可以同熱狗交換主場

山狗出尼了

後備料7xM

山狗

G持

真阿
改左名姐

3雙冠呀

Big fan of Courtois trying to take a goal kick from the penalty spot

先唔講古圖斯射失，屌你達仔中都唔中龍

山狗告別戰

不如叫熱廁讓個溫布來出黎啦

雲爺爺塊福地

高圖斯個樣

搵古圖射笑到我 飛機埋笑到碌地

達仔

賣撚左油腸啦
老野風水寶地係第二到

一陣下季就比熱狗笑

3冠

今年作客然熱狗

叫Tvb買晒阿狗d杯賽直播權

睇到有啲心up
雖然好憎軌

當掂到 ok?

車路士突登輸好撚攻心計等雲加滿足球隊表現唔買人

重演不敗奪冠

干地都好似笑緊

佢開龍門球

莫拉達會唔會後悔

型到

呢球唔計

見到禾咁撚柒，唔係唔買呀嘛

卡叔

買左阿仙奴冠軍狗會唔派錢

9連勝
今季作客熱狗破金身

山狗坐係到好高

比爾連好鳩廢
好擔心

雙手打飛機

12m 死角牙

季前三冠

干爹係咪專登輸？

見到軌話古圖斯開龍門球

拖台玩留on9子

手足你個名第2同3隻字點讀

季前3冠今年目標已完成

系 唔好j

禾躝

Once again at Wembley, Xhaka was superb. Completely dictated the tempo & provided a fantastic assist. Huge season ahead of him #AFC

大獲全勝

等緊高清頒奬圖

開季有中堅用 踢返佢落後備

Tvb播阿100%贏

埃及+薩卡

少少地炒轟仔兩球12m

好波

大舊衰正式成為最新受歡新援

除左閘黎講大份左D之外真係冇乜可以挑剔
望落仲幾靚仔

原來車仔轉左Nike?
件衫好柒

西維爾豬左喇

Xhaka好有隊長風範

阿狗台

屌解要賣禾牙

原來熱狗黎

佢個動作係似開goal kick 食個波波底，根本就似想飛機咁

哥斯拉勁撚到，一拍埋去對手全部應肚即飛咁

西維爾

禾仔發揮穩定

Tvb播英超

咪又係捧盃

呢場唔計

捧盃唔計

印哥斯拉

黑氣場

個新仔

抵啦

嫌adidas d宣傳獌多過佢，賠錢解約簽nike

文傑撚熱狗

佢仲要好有信心個下 睇完呆左1秒先爆笑

禾神教路基佬

埃及好撚勁喎今場 啲波好少比迫失

鳩打亂碼 我都唔識讀

乾坤一開，三七氣流一轉，開晒佢，一個9c9，兩個，三個...

古圖好慘

邊會咁踢

陰公豬囉班軌軌又要睇我地阿阿捧杯

甘禾改名溫布萊了

tank

TVB IS RED!

最差C15 B24 唔洗爭

佢尾段仲餓狗咁搶

今場一定最好係佢 屈撚到

佢個動作真係開龍門球咁鏟落波底

both躝

見到比爾連咁大反差嬲到訓唔到

B24 沒有之一

山狗行開啦係度攝鏡

文員負責捧盃

見到雲加又贏 我開心到食唔落宵夜！！

山狗走啦 反雲

大梅傷口好似幾大

c15突破左幾次
b24 w14啦

唔敢慶祝

Who was your MOTM today against Chelsea? 🔴

Elneny
Xhaka
K31

仲記得有條撚屌話佢同高基連差唔多..差幾班波喎

冇人想捧

頭先好似有人話哥斯拉鈍

屌你跑得又快. 跳得又高. 又撞得 好J到

冇人捧

西裝捧盃

捧得好hea

無人敢舉

係，所以個波飛得好高

Adidas宣傳得最勁應該係鍠喎

雲加好得戚

成班文員

班球員都唔想打飛機
希望今年生生性性

真係鈍嘅 但唔太大問題

盾黎

咁佢防守係差過高基
但用波好過高基

雲加 哥斯拉

舉到好尷尬咁

個細佬

仲要肯打後備 話賣佢真係癡撚線

14?

咁就岩啦，呢啲杯仔唔值得開心架，比心機攞啲大杯

讓6個主力

唉 班人比cech 搞到拎獎都冇引

根本全能
係04都可以殺哂條左路

文傑射哂

對比起獌，鍠都冇咁多喎

傳炸彈?

笑到

咁先好
目標咁低？

盾成日都捧架喇，第一日見咩

之前仲話賣埃及仔

比cg教訓完

擾亂軍心

柒過關家姐

屌你贏左都無哂激情

個新仔係唔係拍think big個個

踢多1,2年

俾XHAKA 做隊長

型到

點解個慶祝咁老尷

YES
DICKSON

唔明

大佬風範，keep住呢種心態，
不過大部分人都唔係第一年捧，都冇哂興奮心情

條撚樣波都唔識救仲嘈嘈閉

覆蓋面大啲全面啲囉
始終純防中唔係咁啱而家個體系

眼影定黑眼圈黎

贏個飛機杯嚟把撚

埃及

大隻佬個仔

打飛機可以幾激情

人地保隊長爭撚住捧
你地阿記傳炸彈

文傑好想恥笑熱狗

d人完全唔想舉

X朗

連卡叔同柏芝都喺度,點解見唔到韋舒亞嘅?

熱狗

佢一開始同人嘈交
話高拿斯歷 可以打中堅 好on9

ramsey都無黎

Other goalkeepers when Courtois is taking the penalty.

好似本身都係運動員

為左挽留你

岩啦

收拾心情

英超先係今季目標！

開心咁捧咪又比人笑

游水,好似係

德甲都打過中堅喇

問題係之後冇得笑啦

佢打返451再拍禾仔or 山狗應該會好 d

可以賣燒山了

今場艾蘭尼勁撚到仆街喎
表演仲搶眼過xhaka

第一次聽佢講波 都算係咁

英超前四係今季目標

今季雙曼是但一隊拎

傳波都唔掂
今日好多次爭d 輸佢

都係個句，佢完全唔岩打wb
完全進退失據

老野收拾心情快撚D去買LEMAR

HA 原來夠踢
唔洗買了

贏左三個盃都應該多幾十萬？

防守型藍C

贏左英超冠軍
再買人？不了

好過其他垃圾

開季ox打番右翼衛架啦

Cech: "There was a small margins during the 90 minutes. We have to be pleased with our performance. We showed composure to come back."

Cech on Courtois: "We played together and we made a lot of challenges during training sessions. This is not where he normally shoots."

反而佢今場進攻交到課
一個爆左幾次車仔條中場

同zaza有得比

兩隻唔同type la
艾蘭尼控到節奏
藍斯最勁係拉空位

結果CG都係仲未救到pen

Xhaka: "We had a good pre-season. Today was the first step for the season. I hope we start the Premier League well next week."

禾子表現真係好穩定

迷K

左哥斯拉 右Ox
Btw, 仲未續到約

巴塞出手既就爭唔到了

加入

迷埃黨正式成立

突然多左好多

今季想印佢

埃及唔拖波對球隊推進好有用
回後就回後 横傳就横傳
唔係自轉360之後無曬空位先回後刷數據

德甲貨
法甲貨

好撚大隻

今場老野的確做得幾好

邪盾唔拎好過拎

法甲水貨

個效果好有戲劇性 由冇人估到佢射 到佢一野炒上天 真係好大衝擊

又陰啲陰啲反藍

西甲貨

仲要個樣好有信心

垃圾就認啦

跟

有無150

死哂老豆

排陣的確係有針對性
完封亞衣

睇真啲你會發現佢唔係反藍,係反

總之就盃已捧

拿卡嗰球中柱

M4 未傷真係完封咁濟

同埋今場人腳同bfg傷出
都無空間調100分去rwb

拿卡完勝莫拉達

有基奧特 哥辛 阿梅 植物
玩死球會點

風大吹到中柱

lemar 都係不了

下下都做到咩 個次咩對手呀
今次咩對手呀 咪ON9啦

水鬥水

條柱太粗

希望開季可以多D傳送比佢

有無知頭幾場中堅有咩人用?
(頭3場逐場計既話)

比cg搞到食龍肉都冇味

Granit Xhaka v Chelsea (Community Shield)
1 Assist
7 Interceptions
98 Passes
100% Pass Completion
5 dribbles completed
2 shots on target

拿水表現點,無咩點睇到呢場

perez唔見

死球轉用佢開啦

應該得k6 出唔到
M20 應該要睇下操起未

其實幾靚
企定chok 網仔
山狗都成日玩

呢度又話90%

禾仔都係

不如你改名做xhaka

Xhaka回防快 Per剛剛傷出時佢補好多位

我投佢MVP

對面Luiz同Cesc最好

上季尾個個話XHAKA 水貨

前兩個星期個個話賣埃及

臭燒LAN 殺卡夠做

好想睇下伯唔會用張伯斯

咁快想佢厄完

禾仔chok死執波仔就多

Why牙
我改名之後,阿狗已經捧盃捧到手軟

話埃及未夠班啊嘛

呢到風向不嬲轉得快

你j法明尼添

戰略上黎講
要買seri賣elneny係最合理既做法

xhaka 結婚之後真係唔同左

afcstuff‏ @afcstuff 1h1 hour ago
More
Gif: Alex Iwobi shows exceptional footwork to hold off Azpilicueta & leave Fabregas on the floor. 👀 #AFC

IwoMessi

其實拿卡暫時都收貨啦 連接到中前場 又有射手觸角 係最後一傳欠火喉先令佢入唔到波 上半場球中柱波 諗下禾仔會射左去邊

Iwobi 都打得好好有傳有射有突破 值得多d機會

痴撚線

其實佢上季尾已經開始上力

百屌成材

阿狗睇波不嬲係睇精華

Eleney上季神丹貨色
今埸跑動積極，少左無意義傳球，多左前插
Ramsey同Jack會面對好大競爭

岩先比人踢佢都冇屌鳩人

唔小心用左痢post
係度j 100分打中中

Granit Xhaka vs. Chelsea:

106 touches
90% pass accuracy (81/90 completed)
4 key passes
1 assist
3 clearances
1 shot

MOTM. #Arsenal

沙卡 Man of the match

換走拿卡
變基佬禾仔即刻生哂 wor

仲jack, 雲加應該放棄佢

Eleney 淨係勤力都抵讚

快d落bid
佢打中中少個對手爭前四

今場除咗b24 個個都踢得幾好 100分就算啦唔啱位冇得講

聽日睇返場波j下先

100分今場俾波柒到 打中中死撚硬

上季完都成堆人鬧係水貨

真心唔係咁想山狗奧燒係場到
兩個啲波都拖得好慢
一個死扭,一個少無球走位
就算今場輸都會咁講
(佢地開季改到另計)

100分打右翼其實最好
打rwb都哂左佢

係輸緊波佢先開始搞埋進攻
加埋 xhaka 唔會推波上去
先知原來係幾有天份

想J睇最尾十分鐘加十二碼就夠

愈來愈好波

你如果見過全盛時期既Jack你唔會咁易放棄呢個人

Eleney 今埸係似Flamini

好撚型

John Brewin‏ @JohnBrewinESPN
Theo Walcott, the Peter Pan of football.

其實好難講
Xhaka Ramsey Elneny Coq Wilshere
講真 創造力最好真係 Wilshere
不過落唔到場

迷基黨

AW: “Alexis is short of competition. Mesut got a kick on his ankle- he has a little chance to play on Friday night, Ramsey has a chance too"

會唔會原陣對李城

唔奇

無左哥基爭做波

埃及仔跑上跑落

岩哂XHAKA

收起比比鳥

經過今場,剩番幾個禮拜轉會目標:

賣:禾,燒

留:山,黑b,張

買:lemar,馬,seri

有限資金內做晒以上野
應該有力爭前四

牛

聽講渣架勁撚到仆街

佢+ 渣卡,起碼多番D遠射

Hector should not start
Use Sead or Nelson instead

Give a chance to Giroud

間諜即係仲未救到過一球十二碼？

奧燒無球走位幾勁嫁喎 佢係衰隱形同帶唔到波

買lemar

岩岩第一場睇阿狗，真系吾g jack全盛時期系典

Wenger: "I'm very happy because we won the trophy we wanted to win. Even when we were 1-0 we didn't panic and kept control of our game."

Wenger on @seadk6: "He's normally a fullback. I had hesitation to start him because of the pressure. When he came on he was outstanding."

Wenger on winning the Community Shield: "It's an encouragement and not more than that."

Wenger: "The Premier League is unpredictable because every game is a fight."

Wenger on Kolasinac: I had an hesitation to play him from the start - but when he came on I thought he was outstanding

個鏡頭仲要一下轉過去已經係古圖XX助跑緊
完全係諗緊做乜撚野

無交完俾隔離即時向前衝個種玩法

Wenger on @seadk6: "He's physically very strong. We have players pumped up in the gym and players who are born strong."

正常既
你睇下軌
依家Morata 應該無曬自信
包越位 頭鎚任頂唔入 仲射失12碼

佢全盛時期得1場

全盛時期係著19號

新費托

乜水

踢一場就冇自信點做職業球員
睇下班阿狗到而家都屹立不倒

值得一讚Welbeck做輔鋒算係咁
留好多機會畀拿卡錫 好多時間留中埸搶波

poba 係咪整咗 fantasy league？

話左干地個傻鳩要幫哥狗含撚

Mahrez

好勤力

馬勒當拿

個陣聽唔知邊個台個車迷講
佢都話好驚呢單轉會
次次車仔前鋒標王都出事
軍刀>廢托>morata?

學下我哋藍神啦

如果控波埋門可以進步就好

馬列斯

光頭佬話係thiago lv

軍刀變膠刀

佢個慶祝手勢係打飛機定扮雞 認真唔知咩黎

查馬克

Wenger on Lacazette: "He still needs to adapt to the intensity of the game but he had interesting movements. He will become stronger."

Wenger on Arsenal's large squad: "The number is too high and we'll let some players ago. 33 is too high."

哥斯拉睇樣就知充滿自信

360定720都唔會跌

想問有無卡吐飛機gif

扮猩猩呀

Wenger says Mertesacker "has a cut on his forehead - it is nothing bad".

出Laca就斬
出Giroud就入滲

車路士唔啱技術型前鋒

扮猩猩就係打心口啦
佢個個好明顯唔係

買到咁樣都拎唔到冠軍
以後都唔洗望啦
難得冇歐聯呢條線

拿卡都唔算水貨啦

黎緊作客熱狗唔驚了

Cech on Courtois: "We played together and we made a lot of challenges during training sessions. This is not where he normally shoots."

Arsenal FC‏ @Arsenal
🗣 "He had a very interesting performance last week and I could’ve played him from the start. When he came on, he was outstanding."

泰亞高過咗牛奶好耐

球入波邊個斬入去

溫布利之鬼

你班友之前場場反藍，藍神仍然自信十足

xxxxx

XHAKA

Xhaka

有料咪唔驚

究竟比爾連作為一隻右閘或者右翼衛除左快仲有咩長處
之前話左巴塞出五千萬放左佢好過，仲有人話佢值更多唔放得過
放左佢俾返張伯倫打右邊，高拿斯歷打左翼衛仲好

車路士最大錯誤係放棄哥斯達

一個繼杜奧巴之後最強中鋒

成架坦克車咁，但去親都中，未見過阿有依種球員

今埸表現不如Gibbs

唔係佢哋放棄，係哥斯達9c

RIP

買到咁都係爭前四料
你睇雙曼d人腳

Xhaka遠射好靚 不過courtios仲勁

將帥不和
無辦法唔到佢地揀

古圖斯射失嗰球12碼

不嬲覺得哥斯達好勁

FA Cup缺賽換走哥斯達我直到呆撚左

同Wenger係打少一個之後立即換左Giroud一樣咁笨7

進攻冇傳中，防守走甩人
完全唔知佢有咩突出

比爾連本身有技術
無理由呢 d 盃仔都唔俾佢出
如果唔係佢要等張仔傷先有得出

專心踢波唔搞事咪勁

但季中佢想去中超，干地唔放咪搞到不和，近排天搞返事，著下體波衫開live做直播

xhaka愈黎愈重要 分波派牌長傳遠射都有水準 之前熱身賽有場冇出佢即刻亂曬

準備雙殺 !?

邊位手足係游生fb直播點睇2&b

中場節拍器，但佢都係做唔到引球推進，同埋護波能力唔太好

西班牙教父

有埋就唔係踢阿狗啦

踢到成舊屎咁, 仲好意思講

Héctor Bellerín‏ @HectorBellerin 1分1 分鐘前
@HectorBellerin
👀 Told you @LacazetteAlex!! Perfect way to start the season with a 🏆#WeAreTheArsenal

鏡頭影到巴舒亞依笑莫拉達

卡蘇

剃光佢啦

分唔到拿卡同禾仔

Conte: "Courtois is one of our best players to take a penalty. If a player shows you during training to be one of the best, you pick him."

果球遠射好勁

仲要係咁傳失波

真係好肥

沙比夠冇
現位快甩波快未得

堅？

禾有射術
沙加有推進
住烏有speed

呢張

上年下半季狂趺watt
但仲有一班印象派球迷撐佢

成班係台上瑟瑟縮縮唔敢捧
一入番更衣室都爭住黎影

xhaka仲有遠射不得了

training同比賽既心理壓力點同

新沙比

不過老嘢

如果ox踢到唔會傷再算啦

Wenger: "It is a dream to make the fans happy, a difficult dream but we try hard. I would like for them to stand behind the team."

個額頭咩事

好型

關閪事，上兩次都完都冇英超歐聯冠軍，未又係咁

爆咗

Make Us Dream!

咩事爆？
今日場波

阿叔終於帶領阿仙奴奪冠

鏡頭影住都要扮下野

拿卡住烏一冰釋就贏

型

Olivier Giroud is now the only player to have played in all 9 of Arsenal's wins at the new Wembley

原來基佬先係致勝關鍵

大佬級

卡希爾批掙

基佬肯定左自己>>>拿卡 廢事同佢計較了

thanks
聽日睇返先

某人應該躝

藍斯斷纜

開名

軌成日整傷我地 又插水

poba 係咪有 fantasy football league

臭西斯

Olivier Giroud at Wembley:

9 games
9 wins
2 goals
2 match-winning assists
2 shooutout penalties

抽左基佬水

輕輕鬆鬆又一冠

傳俾藍斯果球永遠都記得

好撚gay

做乜鳩

好悶，成日都溫布萊捧杯

Arsenal FC‏ @Arsenal
✈️ Off to a flying start...

#AFCvCFC

雲加決定賣油長比熱狗
我廠佔領溫布萊

冇見一年肥左既你

2月作客贏咗先講

Mohamed ELNeny‏ @ElNennyM
☝️💪🏆#wearearsenal 🔴⚪️

LIHK Ar Dog Fantasy League

Code to join this league: 2100012-497660

企後面係咪水貨9

邪盾咁開心做乜牙班撚仔

MVP for me

原來我上年開咗個 league 今年可以直接 renew

唔通黑面痛哭

咁輸左佢仲好 屌你老母KXXXXXXXXX

而家得 8 個手足玩

不過睇到啲鏡頭
認真我會認為佢係好friendly既一個人
完場後全部人唔理kxxxxxxx
得佢一個埋去搞kxxxxxx

由後攔截中腳必紅？

Shkodran Mustafi‏ @MustafiOfficial
🔙🔛🔝 #CommunityShield fits quite well with us, doesn't it? 😉 Really great to start the season like this 🏆 #COYG #sm20

佢似以前既P9

係
沙卡都奶過兩次野

腳底印落Achilles

山狗無影相？

攔截都有分輕重既，柏度咁樣鞋底去哂紅係合理

後鏟唔紅幾時紅
X朗打橫鏟都紅啦on9

無記錯比比鳥係轉咗髮型先開始跌watt

Btw 臭燒點解唔出

不甘又然 你班仆街仲笑佢

on Ozil and Ramsey…
Ramsey had a little muscular problem, and Ozil a a little ankle problem. They will train on Saturday.

btw 隊波應該有特別練過12碼
近年成隊d 12碼水準都好高

廢

快d躝

基佬12碼好穩
岩岩果堆人 最驚禾子射失

Xhaka勁撚到

基佬好似咁耐以黎一球都無炒高？

住烏我睇親佢射都入

Elneny - This is a tremendous push for us

Mohamed Elneny was a very happy man after we beat Chelsea on penalties on Sunday to lift the Community Shield.

The Egypt international played the full 90 minutes, and believes the victory will give us added motivation ahead of the new campaign.

This is what he said:

on lifting the Community Shield…
Winning the game will give us such a great push forward before the start of the new season. It will help us to start it in the best possible way, especially as we are waiting for a new hard season.

on his own performance…
I am giving all that I have on the field for the team thanks to God and to the support I have from the coach and my team-mates. I am 100 per cent concentrated and I'll give my best to the team day after day.

on an intense game…
We had the motivation to win the game against the league winners - Chelsea - and especially [because it was] almost a week before the start of the league, which will help us a lot. This is a tremendous push for our team to look better and play better on and off the pitch.

呢PAIR 勁過燒山

禾仔未射前好擔心佢又鳩射

基佬社區盾之王

做既野討好啲

基奧特 - 溫布萊大帝

再失就90mins計4combo

12碼係得燒山差姐認真
卡叔射得頹但通常入

K31真係幾高班
D傳波同推進都係

Moh Haider‏ @ArsenalMoh8

The whole stadium in unison singing "Stand up if you hate Tottenham".

That must be the nicest moment Arsenal & Chelsea have ever shared. 😂

熱狗

奧脫福大帝 簡東拿
高貝利大帝 亨利
溫布萊大帝 基奧特

聯賽90分鐘係得一分㗎傻佬

佢個種係速度加力度衝埋黎
後衛好難用身位bump開佢

差北京倫敦德比杯

Alexis and Ospina with the Community Shield trophy.

Sead Kolašinac‏ @seadk6
Great win!💪🏽Happy to score my first goal for @arsenal! 🔴Thanks Granit great assist!! 👌#AFCvCFC #CommunityShield #gibgäs #SeoKol

Wenger on winning the Community Shield: "It's an encouragement and not more than that."

Reiss Nelson‏ @ReissNelson9
What a day and what a way to end it with a 🏆Unreal experience! #COYG #WeAreTheArsenal 🔴⚪ @Arsenal

個幾禮拜前
xhaka係水貨 埃及仔快d賣
今日
xgaka埃及好勁

班友係咁

一路維護xhaka

Ho ball

問心 有啲掛住山狗
下年要同佢分手

食屎喇一場論
xhaka仍然係水貨

same

希望遲D唔好比人同化

可能今年就分手

快走

除左季中個段時期
邊有人話xhaka水貨?
elneny賣係因為你要買想買既非英人就必須放一個非英人
而佢就係當時最佳選擇.....

不嬲埃及留黎輪換幾好

除非騰個位買seri
否則冇需要放

我信遲啲cech話歐霸都話係垃圾盃
拎到再算

巴素利

佢拎過
佢只有世杯歐杯世冠歐超未拎

我廠三大尖刀

Cech: "We were missing a lot of players but it's great to see that everybody is ready to compete for places in the squad for every game."

不變既係雲格都係死老野

同laca唔好嘈交就好了

屌殺卡聯賽拎幾張紅牌睇下你屌唔屌佢

你睇返上星期6日d po就知

拎張紅就可以抹殺佢勁即事實咩

咁撚勁停下賽都好過卡蘇一抖抖成季

冇嘈，唔比波姐

岩岩黎唔識規矩先拎左兩張紅,之後都冇再拎過
其實沙卡都算適應得快

左邊個2個廢到 右邊溫布來之王

沙卡>法比

隊隊都係度j 100分
佢打翼衛又好 打翼都好 都叫ok
但佢呢家要求打中中

rwb會好d
kxxxx打lwb
咁中堅個到就要入人

開league又要睇燒山拖慢節奏

3個加埋張仔=阿狗未來

(希望有埋lemar )

車狗J 佢J 到 仲話佢愈踢愈好

邊度offer到位比佢打中中
除左一百場有兩場靚交
其他場打中中同神丹無分別

駛鬼咩…
K6 m4 mustafi chambers holding monreal paulista加埋已經7個

glo3張野仲未來得幾多年

唔係冇燒山冇前六咩

有價好賣啦

成日搶波踢又hold得耐

7個加埋都唔夠華拉尼勁

唔係講反話
但有佢地個進攻flow硬係唔係好順咁.....

雲加唔放中堅係後備 唔係傷哂

xhaka 埃及仔一直話勁
一個沙比,一個艾辛

隊隊都係想要黎打翼衛

中中黎講
要搶正選頂到盡係踢愛/修

得前3個叫1線中
夢遺就後備左閘
其他3件借得走好借

咪傻啦
隨時蒙維爾係正選左中堅

做後備命想典

夢遺都正選 可想而知其他個d幾冇質素
咁都話唔洗買世界級中堅

冇山應該冇前六

冇燒但係老野買晒lemar馬列斯
反而係爭冠分子

擺明買kxxxxxxxxx要佢轉型
車狗個azp都可以勝任
真心覺得蒙維爾爛打加夠集中可以應付到中游

講防守 monreal 穩定過細梅...

Kxxxxxx 其實打防中 條件？
夠大隻 推到波

蒙維爾 踢得好過azp啦....
AZP 防守麻麻咋喎

同埋邊到有世界級中堅俾阿仙奴買
唔係想講van dijk呀話

有機會搞得掂左閘問題就咪鬼亂玩啦

又防中
繼k6 華美倫後又要改造

世界級中堅隊隊都想要
mustafi 嚴格嚟講都唔係世界級
勁既又唔輪到你買

夢遺kxxxx都應該翼衛/左中堅兩用

反正張仔踢幾場就傷
左翼衛兩個是但一個
剩番一個踢左中堅

推埋laca打防中呀笨

硬係覺得大隻佬打閘怪怪地
佢暫時好稱職月好小見到大隻佬打閘

夢遺除左對快馬輸之外

其他幾穩

艾蘭尼只係用左5.2M英鎊

今日係走甩左w14 不過其餘時間唔錯

哂左佢d助攻力

佢以前好似踢過中場

大撚把喇
有冇錢先

高拿仙納勁抵屌

又黎

梅斯達菲半即食

kxxxx打中堅同rr係狼堡上季打中堅一樣
哂精又唔係勁

又話要入一線
又要問“有無錢先”
想點.....

哥斯拉 0M

今季完埋. 應該仲多人J 雲加呢單野

我2c係有錢冇話買唔到一線中堅

細梅上番力就好穩
呢家轉會咁癲
買細梅級數都最少過50m

佢暫時踢左中堅同左翼衛既時間都係一半半
等阿狗喺左路輸下反擊就知佢有冇料了

應該係今場逼不得已先打中堅啫

有錢都唔黎啦

迷雲講到雲加個朵好吸引嫁喎

yes
世界級嗰d全部喺大球會,點會黎阿狗

咁就咪鬼話買中堅啦
唔夠錢買唔到你所講一線中堅同用蒙維爾有咩分別

冇人買個d咪俾雲加吸引到

中堅好撚多人

我係話有錢就買到一線中堅
而阿狗係有錢

真

咁點解吸引唔到比洛提

錯左時間黎啦
佢可能打到lwb

希望大家唔好再吹奏大隻仔

hi

cech saved penalty

我印咗

中堅黎講拿玻里個koulibaly唔錯
有錢佢都應該肯黎

0

一線中堅又唔係最急需
點解唔用大錢買d再重要d嘅位?

已經無人記得99lin

好在冇賤賣埃及仔

on Per Mertesacker…
He had a cut on his forehead. It’s nothing bad. It was just bleeding and open, but it’s not bad.

on whether Per’s substitution should be considered as a ‘tactical substitution’ as it was forced…
I don’t believe that, I think that we are allowed five substations - that is enough. It’s just an incident of disappointment. We are happy tonight and that’s it. Let’s just focus on the next game and try to start well. We play Leicester, they have experience and have the same team for four years now and that will be another battle.

on Mesut Ozil and Aaron Ramsey…
I left them all out because some are short of preparation like Alexis. Mesut got a kick on his ankle and it’s swollen so he couldn’t play. He couldn’t practise yesterday. We’ll see but he has a little chance of playing on Friday night. Aaron Ramsey has a chance of playing but I think he could be short as well with a small calf problem.

幾日前好似話預計佢傷出兩至三星期(唔肯定有冇記錯)

Morata仲抬唔抬得起頭

清哂d契仔冗員先啦
同埋最急需的確唔係中堅位
依家反而係翼位唔夠人

8月3號:

"Coquelin is injured. We don’t think it will be too bad. Maybe two weeks.

"Gabriel has had a long term injury. He starts to run again now but needs two or three weeks before he can join in."

想知要買邊個中堅

講急需就應該換左教練先

van dijk

黎香港個年，個Fd 拎到佢件衫

年年都係提個幾樣

其實個個位都算夠人
不過質素有啲參差
右翼衛夠人(質加量)
左翼衛差啲(睇下會唔會賣gibbs轉其他人)

8千萬買華拉尼喇

Btw, kante 真係好正

Me 都 ok

U no la

冇人買就知唔勁得去冰

One Club Man

華拉尼都無人買
華拉尼=廢

yaya:不如我自己教psg

羅馬唔買馬列斯了

都唔知車仔個英超點攞既

醬汁

Sky Sport Italia

嘜9
打343 中堅 蒙維爾 好過AZP
守可能大家都差唔多 但 蒙維路數好過AZP
攻一定好過AZP

皇馬咪買左

想要拉莫斯

世三 狗達 簡迪

Why

The asking price remains firm at €40m (£36.1m) and Roma consider that too steep.

羅馬offer €35m

老野快d 出€40m+1啦

簡迪下半場一出黎咪搶撚到阿狗一棟都冇囉，係入左波之後又唔知做乜唔逼搶咋嘛

到聯賽對猁、熱、轟呢d果時，人地會唔會仲咁易比xhaka拎波去派牌，咁易比你係度傳黎傳去

koulibaly拿波里咪買左

黎緊中場中應該係繼續用xhaka做核心，咁99lin真係可有可無，冇左以前d coqblock, 傳波走位又唔係佢叻既野

上年已經話左佢可以躝

no cazo = shit

高基連唔係配卡叔
佢冇出場既價值
仲要越踢越前

雲加改造失敗

唔改都冇佢位

本來正選

車狗係溫布萊插水王

當99連前過奧燒 再派埋牌就知失敗啦

至於埃及仔+xhaka
上季季初試過唔掂
果陣可能未夾掂同4後衛
今日呢場應該係轉左三中堅之後
第一次一齊拍雙cm 踢得爽左
搵突破點始終都係得張伯倫
所以其他隊想買張伯倫 好正常

羅馬肯比馬列斯個價一定唔會高過放salah個價

Barcelona on their way to announce both Coutinho and Inigo Martinez. [ESPN]

搵一個毫無進攻力既打b2b

ESPN

Mesut Özil - Ultimate Compilation - 4 Years at Arsenal

On Kolasinac

He came on well. He is normally a full-back or a wing-back, but can also play at centre-back.

He had an interesting performance last week. I had a hesitation to play him from the start today because it was Wembley and the pressure.

But when he came on he was outstanding.

Antonio Conte on Fox Sports Italia: "We always end up down to 10 men against #Arsenal ..."

今季生性d啦

Rob Holding‏ @RobHolding95
Good start! Roll on Friday! 🏆👊 #WeAreTheArsenal

兜個圈認自己隊波茅

On whether he needs to sell players in the transfer market

The number is to high, we will let some players go because too much competition for places is detrimental.

Not enough competition is also detrimental, but 33 is too high.

on the ‘negative atmosphere’ surrounding the team being gone now…

Yes, it’s down to us to keep a positive atmosphere around the team. I think a lot was created by my own situation and maybe I made a mistake, but overall I believe that it’s down to us - the strength always comes from the team.

無左古天奴痢差好遠

Granit Xhaka vs Chelsea - Community Shield 17/18

賣左古天奴,買返利馬
你點睇

Lucas
Debuchy

B24攻守失據咁款 d反應好似慢兩拍咁
用番OX打右邊算啦

有冇諗過因為佢遲復操

Was impressed by Lacazette ability outside the box. Link up play was very good and fought hard. Hopefully more to come

利馬腳下功夫唔錯 但傳球成功率唔高 (好似得70頭)
遠射黎講2個都擅長 但古天奴啲射波角度較好
Lemar做唔到晒古天奴做到嘅野 加上法甲野黎到又適應一排
Lemar實無古咁好 否則疤都買lemar唔買古
但如果古得100m 痢都未必肯攞80m買lemar

今場可以放左路打翼衛既得kxxxxxx同佢
之後無人傷就打返右架啦

其實打右翼衛張伯倫踢得好
而家變左夾硬出比爾連又屈左張伯倫打左邊

多得卡希爾條仆街

怪唔哂佢

原來我地9月中又打轟仔 世三又未出得
3個月打4次

不過要夢遺或者kxxxx打左後衛就有機會要ox打左翼衛
雲加都係好保守咁試緊個效果

大家輪住贏
下場要輸了

效果一般...
張伯倫要練多d左腳出波

達狗過黎一齊捧盃啦

我地缺文員

Youngest English player to play in the community shield and also to win it @ReissNelson9. Only @cesc4official younger out of all nations.

下星期屠爆李狗

又有得山狗strong hold

黑色三連星

你搞能笑？蒙維爾國家隊都得玩。

中堅 夢遺>azp
閘 azp>夢遺

咁利馬被利買？

尼馬黎左仲有冇正選

尼馬左路 佢攻中

佢唔係打攻中位咩

上場法甲華拉堤打。我覺得今季佢會少左時間正選

原來山狗有一齊慶祝
反而奧燒條撚樣

有去球場仲想點

阿仙奴需要韋舒亞的原因

而家全隊最難搵啱人踢個位一定係xhaka隔離個cm位
而家冇左個攻中 個cm一定係要後上前插 可以幫手撞牆同拉空中間俾2隻輔鋒 或者逗住xhaka派牌 防守又要跑上跑落 仲要九成冇得換
所以暫時係得唔上腦嘅藍斯同埃及較為稱職 買都唔知可以買邊個

基佬/laca
臭燒 黑b/2&b
高拿/夢遺 xhaka/coq. 我藍/埃及 100分/比比鳥
細梅/g5 K6/m4 Chambers/holding
間諜/ooooo

賣我禾 牛奶
買lemar打3421個2
補個一線中場同中堅換我藍同m4

永續雲加

買人未？

撚左盾啦

華拉提應該打墮後中場

我冇話佢唔勁

女子r國盃d波咁靚

三冠了
今季目標達成

Barcelona have made fresh contact for Jean-Michaël Seri, according to tomorrow's L'Équipe.

Aaron Ramsey is expected to miss Friday's PL opener vs. Leicester with a calf injury, while Mesut Özil has a "little chance". [@BenDinnery]

Image: PSG's Julian Draxler praises former Schalke teammate Kolasinac on Instagram. [IG: draxlerofficial] #afc

簽未

之前油腸有幾下斬得Ok，但對車仔比人迫得緊就唔敢放。btw，張伯倫季初又做個開竅mode嚟引人

睇完尋晚場波應該今年英超都冇咩機會

之前Ox唔係斬波，係直頭爆入去禁區橫傳地波
同昨晚打法唔同

又輸唔集中

上年車仔個陣bid極都買唔到
干地仲冇點名咁話買個中庸球員都要五千萬
最後買唔到先買大衛雷斯

班利子仲係覺得買唔到人係因為老闆唔肯俾錢

食屎狗又講女

諗住走無心踢啦
琴日場波成場發夢做觀眾咁

有幾下扭得好靚喎

又開傳心術

Cech 7

Smart saves and very quick off his line to thwart several Chelsea breaks.

Holding 7

Another mature performance, read danger signs and made good clearances.

Mertesacker 6

Went off early with a bloody wound after nasty clash with Cahill.

Monreal 6

Started on the left of the three, switched to the middle, assured in both roles.

Bellerin 6

Booked. Lively and involved from the right, both in defence and attack.

Elneny 6

Valuable squad player, energetic and determined. But not really a starter.

Xhaka 7

Good range of passing, fabulous shot and brilliant free kick for equaliser.

Oxlade-Chamberlain 6

Not sure Ox will feel left wing back is his best position long term.

Welbeck 7

HIs pace and power caught the eye in Arsenal’s attacks. Faded.

Iwobi 7

Very lively start, quick feet and clearly on a mission to make his mark.

Lacazette 6

Hit the post with a curling effort. Promising signs but disappears in games.

Substitutes
Kolasinac , for Mertesacker, 32 mins, 8

Giroud , for Lacazette, 66 mins, 6

Walcott , for Iwobi, 67 mins, 6

Nelson, for Welbeck, 88 mins

Holding on his third Wembley win: "I’m getting quite comfortable playing here - the more you play the more you get used to the atmosphere."

Holding: "The semi-final was probably the most nerve-racking. You know how special it is, so you’ve just got to take it in and remember it."

Holding: "There was a few mistakes I wasn’t happy about, but I’ll get them ironed out over the next week, ready for Leicester on Friday."

Wenger on Kolasinac: "There are players who are pumped up in the gym & players who are born strong. He's the second part." #afc

成班黑幫咁ge

平衡時空

cg一球12碼都撲唔到都有7分